msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspAnova 0.17.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-17 03:08\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-28 16:38+0000\n"
"Last-Translator: 陳寬裕 <pf.kuan.yu.chen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jasp/jaspanova-r/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.16-dev\n"

msgid ""
"The WLS weights contain negative and/or zero values.<br><br>(only positive "
"WLS weights allowed)."
msgstr "加權最小平方法 (WLS)的權重為有負值或零（WLS權數須為正值）。"

msgid ""
"Singular fit encountered; one or more predictor variables are a linear "
"combination of other predictor variables"
msgstr "遇到單數契合;一個或多個預測變數是其他預測變數的線性組合"

msgid ""
"Residual sum of squares is 0; this might be due to extremely low variance of "
"your dependent variable"
msgstr "殘差平方和為0；這能是依變數的變異數極低所造成"

msgid "An error occurred while computing the ANOVA: %s"
msgstr "計算 ANOVA 時出錯：%s"

msgid ""
"Your design contains empty cells. Please try a different type of sum of "
"squares."
msgstr "您的研究設計有空白細格。請嘗試不同類型的差方和。"

msgid ""
"The Welch correction could not be computed because '%1$s' has zero variance "
"after grouping on the following level(s) of '%2$s': %3$s"
msgstr ""
"無法計算 Welch 校正，因為以“%2$s”分組後，“%1$s”的變異數在以下水準中為零：%3$s"

msgid "ANOVA"
msgstr "變異數分析"

msgid "ANCOVA"
msgstr "共變數分析"

msgid "Homogeneity Correction"
msgstr "同質性校正"

msgid "Cases"
msgstr "變異來源"

msgid "Sum of Squares"
msgstr "離差平方和"

msgid "df"
msgstr "df"

msgid "Mean Square"
msgstr "均方"

msgid "F"
msgstr "F"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "VS-MPR%s"
msgstr "VS-MPR %s"

msgid "%s%% CI for η²"
msgstr "η² 效果量的%s%% 信賴區間"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

msgid "%s%% CI for η²ₚ"
msgstr "淨η² 效果量的%s%% 信賴區間"

msgid "%s%% CI for ω²"
msgstr "ω²效果量的%s%% 信賴區間"

msgid "%s%% CI for ω²ₚ"
msgstr "淨ω² 效果量的%s%% 信賴區間"

msgid ""
"The Brown-Forsythe and Welch corrections are only available for one-way ANOVA"
msgstr "Brown-Forsythe 與 Welch 校正僅使用於單因子變異數分析"

msgid "Contrast Tables"
msgstr "對比分析表"

msgid "%1$s Contrast - %2$s"
msgstr "%1$s 對比 - %2$s"

msgid ""
"Insufficient data to estimate full model/contrasts. Likely empty cells in "
"between-subjects design (i.e., bad data structure)"
msgstr ""
"數據不足，導致無法估算完整模型或對比。可能的原因是受試間因子中的某些細格是空"
"的（即數據結構不良）"

msgid "Please specify an additional contrast."
msgstr "請設定其他的對比。"

msgid "Wrong number of custom contrast matrix rows."
msgstr "自定比較矩陣列數錯誤。"

msgid "Please specify non-zero contrast weights."
msgstr "請指定非零比較權重。"

msgid "Post Hoc Tests"
msgstr "事後比較檢定"

msgid "Standard (HSD)"
msgstr "標準 (HSD檢定)"

msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgid "Results are averaged over the levels of: %s"
msgstr "結果為以下水準之平均值：%s"

msgid "Some parameters were not estimable due to missingness."
msgstr "由於存在遺漏植，導致某些參數將無法被估計。"

msgid "Bootstrapping based on %s successful replicates."
msgstr "拔靴法已進行%s次的成功取樣。"

msgid ""
"Mean Difference estimate is based on the median of the bootstrap "
"distribution."
msgstr "平均數差異之估計值是基於拔靴法分配的中位數。"

msgid "Bias corrected accelerated."
msgstr "偏誤加速校正(BCa)。"

msgid "Bootstrapping Post Hoc Test"
msgstr "拔靴法事後檢定"

msgid ""
"Some confidence intervals could not be computed.\n"
"Possibly too few bootstrap replicates."
msgstr ""
"一些信賴區間間無法計算。\n"
"可能因為拔靴法複製樣本太少。"

msgid "Games-Howell"
msgstr "Games-Howell"

msgid "Games-Howell Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "Games-Howell 事後檢定 - %s"

msgid "Comparison"
msgstr "比較"

msgid "Mean Difference"
msgstr "平均數差異"

msgid "%.0f%% CI for Mean Difference"
msgstr "平均數差異的 %.0f%% 信賴區間"

msgid "p<sub>tukey</sub>"
msgstr "<sub>Tukey</sub> p值"

msgid "Results based on uncorrected means."
msgstr "基於未校正的平均數。"

msgid "Dunnett"
msgstr "Dunnett檢定"

msgid "Dunnett Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "Dunnett事後比較 - %s"

msgid "%s%% CI for Mean Difference"
msgstr "平均數差異之%s%%信賴區間上界"

msgid "p<sub>Dunnett</sub>"
msgstr "<sub>Dunnettt</sub> p值"

msgid ""
"Confidence interval is too narrow, please select a different confidence "
"level."
msgstr "信賴區間太窄，請選擇其他的信賴區間。"

msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgid "Test for Equality of Variances (Levene's)"
msgstr "變異數同質性檢定 (採Levene 法)"

msgid "df1"
msgstr "自由度1"

msgid "df2"
msgstr "自由度2"

msgid ""
"F-value equal to zero indicating perfect fit.<br><br>(Levene's tests on an "
"essentially perfect fit are unreliable)"
msgstr "F值為零表示完美模式配適度(Levene檢定出現完美配適度表示此結果不穩定)"

msgid "Marginal Means"
msgstr "邊際平均數"

msgid "Bootstrapping Marginal Means"
msgstr "基於拔靴法所得之邊際平均數"

msgid ""
"Some confidence intervals could not be computed. Possibly too few bootstrap "
"replicates."
msgstr "無法計算某些信賴區間，可能因為拔靴法樣本太少。"

msgid "Bootstrapping based on %s replicates."
msgstr "拔靴法已進行%s次的成功取樣。"

msgid "Simple Main Effects"
msgstr "單純主要效果"

msgid "Simple Main Effects - %s"
msgstr "單純主要效果 - %s"

msgid "Level of %s"
msgstr "%s水準"

msgid "Not enough observations in cells %s."
msgstr "細格%s 中樣本數不足。"

msgid "Kruskal-Wallis Test"
msgstr "Kruskal-Wallis檢定"

msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgid "Statistic"
msgstr "統計量"

msgid "Rank %s"
msgstr "Rank %s"

msgid "%1$i%% CI for Rank %2$s"
msgstr "Rank %2$s 的 %1$i%% 信賴區間"

msgid ""
"Tests are conducted separately for each variable, without accounting for "
"multivariate effects."
msgstr "每個變數分別進行檢定，而未考慮多變量效果。"

msgid "Dunn"
msgstr "Dunn檢定"

msgid "Dunn's Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "Dunn 事後比較- %s"

msgid "W<sub>i</sub>"
msgstr "組間<sub>組內</sub>"

msgid "W<sub>j</sub>"
msgstr "W<sub>j</sub>"

msgid "r<sub>rb</sub>"
msgstr "組間<sub>組內</sub>"

msgid "p<sub>Bonf</sub>"
msgstr "<sub>bonferroni</sub> p值"

msgid "p<sub>Holm</sub>"
msgstr "<sub>holmt</sub> p值"

msgid "Rank-biserial correlation based on individual Mann-Whitney tests."
msgstr "以 Mann-Whitney檢定為基礎，計算等級二系列相關。"

msgid ""
"Error while loading data. Please verify your repeated measures observations."
msgstr "載入資料時發生錯誤。請驗證您的重複量數觀察值。"

msgid "Factor: <em>%s</em>, contains fewer than two levels."
msgstr "因子：<em>%s</em>，水準數少於2。"

msgid "Factors: <em>%s</em>, contain fewer than two levels."
msgstr "因子：<em>%s</em>，水準數少於2。"

msgid "The repeated measure: <em>%s</em>, contains infinite values."
msgstr "重複量數: <em>%s</em> ，內含無限值。"

msgid "The repeated measures: <em>%s</em>, contain infinite values."
msgstr "重複量數: <em>%s</em> ，內含無限值。"

msgid "The covariate: <em>%s</em>, contains infinite values."
msgstr "共變數: <em>%s</em>，內含無限值。"

msgid "The covariates: <em>%s</em>, contain infinite values."
msgstr "共變數: <em>%s</em>，內含無限值。"

msgid ""
"Please choose a name for the RM factors that differs from those for the "
"between subjects factors."
msgstr "請為重複量數因子，命名一個不同於受試者間因子的名稱。"

msgid ""
"Data set too big for univariate follow-up test. Try unselecting \"Pool error "
"term for follow-up tests\" in the Model tab."
msgstr ""
"資料集過大，無法進行單變量後續測試。請嘗試在「模型」標籤中取消選擇「後續測試"
"合併誤差項」。"

msgid ""
"Some parameters are not estimable, most likely due to empty cells of the "
"design."
msgstr "一些參數無法估計，很可能因為設計中有空的細格。"

msgid "Greenhouse-Geisser"
msgstr "Greenhouse-Geisser"

msgid "Huynh-Feldt"
msgstr "Huynh-Feldt"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Between Subjects Effects"
msgstr "受試者間效果"

msgid "%s<sub>G</sub>"
msgstr "%s<sub>G</sub>"

msgid "Within Subjects Effects"
msgstr "受試者內效果"

msgid "Sphericity Correction"
msgstr "球形校正"

msgid "Sphericity corrections not available for factors with 2 levels."
msgstr "球形校正不適用於有 2 個水準的因子。"

msgid ""
"Mauchly's test of sphericity indicates that the assumption of sphericity is "
"violated (p < .05)."
msgstr "Mauchly 的球形檢驗擲出資料違反球形假設 (p < .05)。"

msgid ""
"Cannot perform homogeneity tests because there are no between subjects "
"factors specified."
msgstr "無法執行同質性檢驗，因未指定受試者間因子。"

msgid "Test of Sphericity"
msgstr "球形檢定"

msgid "Mauchly's W"
msgstr "Mauchly's W"

msgid "Approx. %s"
msgstr "趨近 %s"

msgid "p-value"
msgstr "p值"

msgid "Greenhouse-Geisser %s"
msgstr "Greenhouse-Geisser %s"

msgid "Huynh-Feldt %s"
msgstr "Huynh-Feldt %s"

msgid "Lower Bound %s"
msgstr "下界%s"

msgid ""
"Cannot perform sphericity tests because there are only two levels of the RM "
"factor, or because the SSP matrix is singular."
msgstr "無法執行球形檢驗，因為RM因子只有兩個水準，或者因為 SSP 矩陣為奇異值。"

msgid ""
"%s corrected p-values are not appropriate for repeated measures post-hoc "
"tests (Maxwell, 1980; Field, 2012)."
msgstr ""
"%s 校正後的 p 值不適用於重複量數事後檢驗（Maxwell，1980；Field，2012）。"

msgid "Nonparametrics"
msgstr "無母數"

msgid "Friedman Test"
msgstr "Friedman 考驗"

msgid "Χ²<sub>F</sub>"
msgstr "<sub>F</sub> p值"

msgid "Kendall's W"
msgstr "Kendall's W"

msgid "Please specify appropriate terms for the Friedman/Durbin test."
msgstr "請為 Friedman/Durbin 考驗指定適當的設定。"

msgid ""
"Not an unreplicated complete block design. The Friedman test is only "
"available as an alternative to one-way RM ANOVA."
msgstr ""

msgid "Durbin Test"
msgstr "Durbin考驗"

msgid "df num"
msgstr "分子自由度"

msgid "df den"
msgstr "分母自由度"

msgid "p<sub>F</sub>"
msgstr "<sub>F</sub> p值"

msgid "Conover Test"
msgstr "Conover 考驗"

msgid "Conover's Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "Conover 事後比較 -%s"

msgid "T-Stat"
msgstr "T統計數"

msgid "Grouped by %s."
msgstr "根據%s分組。"

msgid "Rank-biserial correlation based on individual signed-rank tests."
msgstr "基於個別符號等級檢定的等級雙序列相關。"

msgid "Moderator factors must also appear in the model terms!"
msgstr "調節因子也須出現在模型項中！"

msgid "Infinity found in repeated measures cells."
msgstr "在重複量數細格中發現的無窮大值。"

msgid "Number of observations is < %s in repeated measures cells"
msgstr "重複量數細格的觀測值數為 < %s"

msgid "The variance in the repeated measures cells is 0."
msgstr "重複量數細格的變異數為 0。"

msgid "Duplicate variables encountered in repeated measures cells, %s"
msgstr "重複量數細格中出現的重複的變數 %s"

msgid "Duplicate variables encountered in %s"
msgstr "在 %s 中發現重複的變數"

msgid "Duplicate participant column added to model terms, %s"
msgstr "模型項中加入了重複的參與者直行，%s"

msgid ""
"The interaction effect of %1$s has no observations for the combination(s): "
"%2$s. Please adjust the model and remove any interactions with missing cells"
msgstr ""
"%1$s 交互作用中的%2$s組合沒有觀察值。請調整模型並移除任何有缺失值細格的交互作"
"用"

msgid ""
"The interaction effect of %1$s has no observations for the combination(s): "
"%2$s. Only the first 10 missing combinations are shown. Please adjust the "
"model and remove any interactions with missing cells"
msgstr ""
"%1$s 交互作用中的%2$s組合沒有觀察值。僅顯示前 10 個缺失的組合。請調整模型並移"
"除任何有缺失值細格的交互作用"

msgid "Bayes factor is undefined -- all effects are specified as nuisance."
msgstr "貝氏因子未定義——所有效果均被指定為干擾項。"

msgid "Null model"
msgstr "虛無模型"

msgid "Null model (incl. %s)"
msgstr "虛無模型 (包含 %s)"

msgid "Computing Bayes factors"
msgstr "計算貝氏因子"

msgid ""
"The Laplace approximation is faster but also less accurate than the "
"automatic method. This is fine when exploring the data and obtaining a rough "
"estimate. However, we recommend using the automatic integration method to "
"obtain the final results."
msgstr ""
"Laplace 近似法比自動法快但正確性較低。此法用於探索資料並進行粗略估計時可行。"
"然而，我們建議使用自動積分方法來估計最終結果。"

msgid "The Laplace approximation does not always provide an error estimate."
msgstr "Laplace近似法不一定都會提供誤差估計。"

msgid ""
"Bayes factor could not be computed for model: %1$s.\n"
"The error message was: %2$s."
msgstr ""
"無法計算模型 %1$s 的貝氏因子。\n"
"錯誤訊息為： %2$s。"

msgid ""
"All models include %s, and random slopes for all repeated measures factors."
msgstr "所有模型都包括 %s 和所有重複量數因子的隨機斜率。"

msgid "Random slopes for repeated measures factors are excluded."
msgstr "排除重複量數因子的隨機斜率。"

msgid "All models include %s."
msgstr "所有模型都包含 %s。"

msgid "Analysis of Effects - %s"
msgstr "效果分析 - %s"

msgid "Analysis of Effects"
msgstr "效果分析"

msgid "Log(BF<sub>incl</sub>)"
msgstr "對數(BF<sub>incl</sub>)"

msgid "BF<sub>excl</sub>"
msgstr "BF<sub>排除</sub>"

msgid "BF<sub>incl</sub>"
msgstr "BF<sub>包括</sub>"

msgid "Effects"
msgstr "效果"

msgid "P(incl)"
msgstr "P(包含)"

msgid "P(excl)"
msgstr "P(排除)"

msgid "P(incl|data)"
msgstr "P（包含|資料）"

msgid "P(excl|data)"
msgstr "P（排除|資料）"

msgid ""
"Compares models that contain the effect to equivalent models stripped of the "
"effect. Higher-order interactions are excluded. Analysis suggested by "
"Sebastiaan Math%st."
msgstr ""
"比較將含該效果的模型與不含該效果的等同模型進。高階交互作用不納入分析。 此為"
"Sebastiaan Math%st 建議的分析。"

msgid ""
"Some Bayes factors could not be calculated. Inclusion probabilities and "
"Bayes factors are calculated while excluding these models. The results may "
"be uninterpretable!"
msgstr ""
"某些貝氏因子無法計算。計算包含機率和貝氏因子是排除這些模式。分析結果可能無法"
"解釋！"

msgid "Model Comparison"
msgstr "模型比較"

msgid "BF<sub>M</sub>"
msgstr "BF<sub>M</sub>"

msgid "BF<sub>10</sub>"
msgstr "BF<sub>10</sub>"

msgid "BF<sub>01</sub>"
msgstr "BF<sub>01</sub>"

msgid "Log(BF<sub>M</sub>)"
msgstr "Log(BF<sub>M</sub>)"

msgid "Log(BF<sub>10</sub>)"
msgstr "Log(BF<sub>10</sub>)"

msgid "Models"
msgstr "模型"

msgid "P(M)"
msgstr "P(M)"

msgid "P(M|data)"
msgstr "P(M|data)"

msgid "error %%"
msgstr "誤差 %%"

msgid ""
"<b><em>Warning.</em></b> Some Bayes factors could not be calculated. Multi "
"model inference is carried out while excluding these models. The results may "
"be uninterpretable!"
msgstr ""
"<b><em>警告。</em></b>無法計算某些貝氏因子。多模型推論分析在排除這些模型下所"
"得出的。分析結果可能無法解釋！"

msgid "Model Averaged Posterior Summary"
msgstr "模型平均後驗摘要"

msgid "%s%% Credible Interval"
msgstr "%s%%可信區間"

msgid "Model Averaged R%s"
msgstr "模型平均R%s"

msgid "<b><em>Warning: sampling issues encountered!</em></b>"
msgstr "<b><em>警告:出現抽樣問題!</em></b>"

msgid "Affected model"
msgstr "受影響模型"

msgid "%% useful samples"
msgstr "%% 可用樣本"

msgid "Useful samples"
msgstr "可用樣本"

msgid "Total samples drawn"
msgstr "抽取樣本總數"

msgid ""
"For some affected models, more than 75%% of the posterior samples failed, or "
"fewer than 1000 samples remained for subsequent results. All model-averaged "
"output may be biased and uninterpretable. Check the model specification and "
"data for any odd patterns."
msgstr ""
"對某些受影響的模型，超過75%%的後驗樣本失敗，或者使用少於1000個樣本用來分析後"
"續結果。所有基於模型平均的報表都可能有偏誤且無法解釋。檢查模型設定和數據是否"
"存在奇怪的模式。"

msgid "<b><em>Warning.</em></b>"
msgstr "<b><em>警告。</em></b>"

msgid "Model Averaged Posterior Distributions"
msgstr "模型平均後驗分配"

msgid "Posterior distribution"
msgstr "後驗分配"

msgid ""
"Could not plot posterior distribution. Check if an error occurred for models "
"including this parameter."
msgstr "無法繪製後驗分配圖。檢查包含此參數的模型是否有錯誤。"

msgid "Level"
msgstr "水準"

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "Model Averaged Q-Q Plot"
msgstr "模型平均 Q-Q 圖"

msgid "Model Averaged Posterior R%s"
msgstr "模型平均後驗 R%s"

msgid ""
"The posterior odds have been corrected for multiple testing by fixing to 0.5 "
"the prior probability that the null hypothesis holds across all comparisons "
"(Westfall, Johnson, & Utts, 1997). Individual comparisons are based on the "
"default t-test with a Cauchy (0, r = 1/sqrt(2)) prior. The \"U\" in the "
"Bayes factor denotes that it is uncorrected."
msgstr ""
"後驗勝率已針對多重檢驗進行了校正，將原假設在所有比較中成立的先驗概率固定為 "
"0.5（Westfall， Johnson， & Utts， 1997）。個別比較是基於預設的先驗柯西 "
"（0， r = 1/sqrt（2））t 檢定。貝氏因子中的「U」表示它未校正。"

msgid "Prior Odds"
msgstr "先前勝率"

msgid "Posterior Odds"
msgstr "後驗勝率"

msgid "Descriptives"
msgstr "描述性統計"

msgid "Descriptives - %s"
msgstr "描述性統計 - %s"

msgid "N"
msgstr "N"

msgid "Mean"
msgstr "平均數"

msgid "SD"
msgstr "標準差"

msgid "SE"
msgstr "標準誤"

msgid "Coefficient of variation"
msgstr "變異係數"

msgid ""
"Some combinations of factors are not observed and hence omitted (%1$g out of "
"%2$g combinations are unobserved)."
msgstr "未觀察到某些因子組合，因此省略（未觀察到 %g 組合中的 %g）。"

msgid "Descriptives plots"
msgstr "描述性統計圖"

msgid "Descriptives Plot"
msgstr "描述性統計圖"

msgid "Bar plots"
msgstr "長條圖"

msgid "Bar Plot"
msgstr "長條圖"

msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨雲圖"

msgid "Dependent"
msgstr "依賴"

msgid "Sampling posteriors"
msgstr "事後抽樣"

msgid "length of samples must be equal to length of weights!"
msgstr "樣本長度與權重長度相同！"

msgid ""
"All predictions had zero variance. Check the predictors/DV for anomalies or "
"increase the number of posterior samples."
msgstr "所有預測的變異數為零。檢查預測變數是否存在異常或增加後驗樣本的數量。"

msgid "Showing the best %1$d out of %2$d models."
msgstr "顯示 %2$d 個模型中最好的 %1$d 個模型。"

msgid "The following error occured in BayesFactor::enumerateGeneralModels: %s"
msgstr "BayesFactor：：列舉常規模型：%s 中發生以下錯誤"

msgid "Single Model Inference"
msgstr "單一模型推論"

msgid ""
"Error in single model inference:\n"
"%s"
msgstr ""
"單一模型推論中的有錯誤：\n"
"%s"

msgid "Single Model Posterior Summary"
msgstr "單一模型後驗摘要"

msgid "Variable"
msgstr "變項"

msgid "Single Model Posterior Distributions"
msgstr "單一模式後驗分配"

msgid "Q-Q Plot"
msgstr "常態Q-Q 圖"

msgid "Posterior R%s"
msgstr "後驗 R%s"

msgid "Single Model R%s"
msgstr "單一模型 R%s"

msgid "Estimate"
msgstr "估計值"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d"

msgid "%s%% CI for Cohen's d"
msgstr "Cohen's d 效果量的%s%% 信賴區間"

msgid "%1$s Contrast Coefficients - %2$s"
msgstr "%1$s 比較係數 - %2$s"

msgid "Post Hoc Comparisons -"
msgstr "事後比較 -"

msgid "Bootstrapped Post Hoc Comparisons -"
msgstr "拔靴法事後比較 -"

msgid "%1$s%% bca%2$s CI"
msgstr "%1$s%% 偏誤加速校正%2$s 信賴區間"

msgid "bias"
msgstr "偏誤"

msgid "p<sub>Tukey</sub>"
msgstr "<sub>Tukey</sub> p值"

msgid "p<sub>Scheffe</sub>"
msgstr "<sub>Scheffe</sub> p值"

msgid "p<sub>Sidak</sub>"
msgstr "<sub>Sidak</sub>p值"

msgid "P-value adjusted for comparing a family of %s estimates."
msgstr "針對比較一組%s估計值，而調整P值。"

msgid ""
"P-value and confidence intervals adjusted for comparing a family of %1$s "
"estimates (confidence intervals corrected using the %2$s method)."
msgstr ""
"調整 P 值和信賴區間以比較一系列 %1$s 估計值（使用 %2$s 方法校正信賴區間）。"

msgid ""
"P-value and confidence intervals adjusted for comparing a family of %1$s "
"estimates (ci for mean difference corrected using the %2$s method; ci for "
"effect size corrected using the Bonferroni method)."
msgstr "調整 P 值和信賴區間以比較一系列 %1$s 估計值（使用 %2$s 方法校正信賴區間）。"

msgid "Marginal Means -"
msgstr "邊際平均數"

msgid "Bootstrapped Marginal Means -"
msgstr "拔靴法邊際平均數"

msgid "Marginal Mean"
msgstr "邊際平均數"

msgid "95%% bca%s CI"
msgstr "偏誤加速校正%s 95%%信賴區間"

msgid ""
"Marginal Means estimate is based on the median of the bootstrap distribution."
msgstr "邊際平均數估計值是基於拔學法分配之中位數。"

msgid "95%% CI for Mean Difference"
msgstr "平均差的95%% 信賴區間"

msgid "Bonferroni CI adjustment"
msgstr "Bonferroni 信賴區間調整"

msgid "Sidak CI adjustment"
msgstr "Sidak 信賴區間調整"

msgid "Type I Sum of Squares"
msgstr "型一離差平方和"

msgid "Type II Sum of Squares"
msgstr "型二離差平方和"

msgid "Type III Sum of Squares"
msgstr "型三離差平方和"

msgid "Order Restricted Hypotheses"
msgstr "順序限制假設"

msgid ""
"Syntax error found in model %1$s.\n"
"\n"
"Some restrictions are duplicate!"
msgstr ""
"在模型 %1$s 中發現語法錯誤。\n"
"\n"
"有些限制是重複的！"

msgid ""
"There are errors in the restriction syntax for %s. The syntax could not be "
"decoded!"
msgstr "%s 的限制語法存在錯誤。語法無法解碼！"

msgid "Bootstrapping unrestricted model"
msgstr "拔靴不受限模型"

msgid "Error in %1$s - Could not encode the model syntax! Error message: %2$s"
msgstr "%1$s 中的錯誤 - 無法對模型語法進行編碼！錯誤訊息： %2$s"

msgid "Error in %1$s - Syntax error in the model! Error message: %2$s"
msgstr "%1$s 中的錯誤 - 模型中的語法錯誤！錯誤訊息： %2$s"

msgid "Error in %1$s - Could not estimate the model! Error message: %2$s"
msgstr "%1$s 中的錯誤 - 無法估計模型！錯誤訊息： %2$s"

msgid "Bootstrapping restricted models"
msgstr "拔靴受限模型"

msgid ""
"Could not fit the unrestricted model. As a result, none of the restricted "
"models could be estimated. Error message: %s."
msgstr "無法配適不受限模型。因此，無法估計任何受限制的模型。錯誤訊息： %s。"

msgid ""
"Could not obtain bootstrapping for the unrestricted model. As a result, "
"bootstrapping for the restricted models could not be performed. Error "
"message: %s."
msgstr ""
"不受限模型無法以拔靴法進行分析。因此，無法對受限模型執行拔靴法。錯誤訊息： "
"%s。"

msgid "Could not fit any of the specified restricted models. Reason(s): %s"
msgstr "無法配任何設定的受限模型。原因：%s"

msgid "Unconstrained"
msgstr "不設限的"

msgid "Complement"
msgstr "補足"

msgid "Syntax information"
msgstr "語法資訊"

msgid "Available coefficients for restriction syntax"
msgstr "限制語法的可用係數"

msgid "Could not compute model comparison! Error message: %s"
msgstr "無法計算模型比較！錯誤訊息： %s"

msgid "Model Comparison Table"
msgstr "模型比較表"

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "Log-likelihood"
msgstr "對數概似值"

msgid "Penalty"
msgstr "懲罰"

msgid "GORIC"
msgstr "GORIC"

msgid "Weight"
msgstr "權重"

msgid "GORICA"
msgstr "GORICA"

msgid "Weights ratio"
msgstr "權重比"

msgid ""
"GORIC = Generalized Order-Restricted Information Criterion (Kuiper, "
"Hoijtink, & Silvapulle, 2011)."
msgstr ""
"GORIC = 廣義序限制資訊準則 （Kuiper， Hoijtink， & Silvapulle， 2011）。"

msgid ""
"GORICA = Generalized Order-Restricted Information Criterion Approximation."
msgstr "GORICA = 廣義序限制資訊準則近似。"

msgid ""
"Weights ratios indicate the relative weight for each model against the "
"\"%1$s\" model. %2$s"
msgstr "權重比顯示各模型之於“%1$s”模型的相對權重。 %2$s"

msgid "Could not compute weights!"
msgstr "無法計算權重！"

msgid "Model '%s' cannot be a reference model as it is empty!"
msgstr "模型“%s”不能作為參考模型，因為是空模型！"

msgid "The following models were excluded: %s."
msgstr "排除了以下模型：%s。"

msgid "Relative %s-Weights"
msgstr "相對 %s 權重"

msgid ""
"Only one model in the comparison: Cannot compute relative weights matrix"
msgstr "比較中只有一個模型：無法計算相對權重矩陣"

msgid "vs."
msgstr "相對"

msgid "Coefficients Comparison"
msgstr "係數比較"

msgid "Coefficient"
msgstr "係數"

msgid "Coefficients differ from unconstrained model."
msgstr "係數與不設限模型不同。"

msgid "Model Summary"
msgstr "模型摘要"

msgid "Restriction Matrix"
msgstr "限制矩陣"

msgid "Left-hand side (lhs)"
msgstr "左側 (lhs)"

msgid "Right-hand side (rhs)"
msgstr "右側 (rhs)"

msgid "Coefficients"
msgstr "係數"

msgid "%s%% CI"
msgstr "%s%% 信賴區間"

msgid "Estimates based on %s successful bootstrap replicates."
msgstr "估計基於 %s 次成功的拔靴法複製。"

msgid "Could not compute table of coefficients. Error message: %s"
msgstr "無法計算係數表。錯誤訊息： %s"

msgid "Informative Hypothesis Tests"
msgstr "資訊假設考驗"

msgid "Hypothesis"
msgstr "假設"

msgid "Test"
msgstr "檢定"

msgid "Test Statistic"
msgstr "考驗統計數"

msgid "Type %s"
msgstr "類型 %s"

msgid "Could not compute the informative hypothesis tests. Error message: %s"
msgstr "無法計算資訊性假設考驗。錯誤訊息： %s"

msgid ""
"H%1$s: All equality restrictions are active (==), H%2$s: At least one "
"equality restriction is violated."
msgstr ""
"H%1$s：所有等同限制都處於活化狀態 （==），H%2$s：有一個等同限制被違反了。"

msgid ""
"H%1$s: All parameters are restricted to be equal (==), H%2$s: At least one "
"inequality restriction is strictly true (>)."
msgstr ""
"H%1$s：所有參數都限制為相等 （==），H%2$s：至少有一個不等式限制為真 （>）。"

msgid ""
"H%1$s: All restrictions are equalities (==), H%2$s: At least one inequality "
"restriction is strictly true (>)."
msgstr "H%1$s：所有限制都是等式 (==)，H%2$s：至少有一個不等式限制是為真 (>)。"

msgid ""
"H%1$s: All restrictions hold, H%2$s: At least one restriction is violated."
msgstr "H%1$s：所有限制都成立，H%2$s：至少違反了一個限制。"

msgid ""
"H%1$s: At least one restriction is false or active (==), H%2$s: All "
"restrictions are strictly true (>)."
msgstr "H%1$s：至少有一個限制為假或有效 (==)，H%2$s：所有限制都為真 (>)。"

msgid ""
"No marginal means terms specified. Please, select model terms in the "
"'Restricted Marginal Means' section."
msgstr "沒有設定邊際平均數。請在「受限邊際平均值」處設定模型內容。"

msgid "Could not compute the marginal means. Error message: %s"
msgstr "無法計算邊際平均數。錯誤訊息： %s"

msgid "Results are averaged over the levels of: %s."
msgstr "結果是基於下列水準的平均數：%s。"

msgid "Covariates (%s) held fixed at their mean values."
msgstr "共變數 （%s） 固定為其平均值。"

msgid "MANOVA"
msgstr "多變量變異數分析"

msgid ""
"The design matrix is not invertible. This might be due to collinear "
"dependent variables."
msgstr "設計矩陣無反矩陣。這可能是因為與依變數的共線性所造成的。"

msgid ""
"Results unavailable due to sample size (must be between 3 and 5000) or "
"perfect correlations."
msgstr ""
"由於樣本數量不足（必須在 3 到 5000 之間）或存在完全相關，導致無法提供分析結"
"果。"

msgid "Null model (incl. %s and random slopes)"
msgid_plural "Null model (incl. %s, and random slopes)"
msgstr[0] "虛無模型（包括 %s 與隨機斜率）"

#~ msgid "Not an unreplicated complete block design."
#~ msgstr "並非不可複製的完整區組設計。"

#~ msgid "Chi-Squared"
#~ msgstr "卡方"

#~ msgid "Coefficient of Variation"
#~ msgstr "變異係數"

#~ msgid "Theoretical Quantiles"
#~ msgstr "理論分位值"

#~ msgid "Standardized Residuals"
#~ msgstr "標準化殘差"

#~ msgid "Unpooled error term only allowed in balanced designs."
#~ msgstr "僅有平衡設計可出現未合併誤差項。"

#~ msgid "Computation of Cohen's d based on pooled error."
#~ msgstr "Cohen's d 效果量計算是基於合併誤差。"

#~ msgid ""
#~ "Unequal variances only available for main effects of within subjects "
#~ "factors"
#~ msgstr "不等方差僅適用於受試者內主效果"
